Ze ook, kende de droevige toestand waarin Belfayre stond, en zij wist het hoe Trafford moet lijden, terwijl de hertog sprak alsof hij had nog steeds grenzeloze rijkdom op zijn bevel en hoeft alleen uit te drukken een verlangen om zijn bevrediging te verkrijgen.
Meteen was het avondeten de hertog stond op om naar zijn eigen appartement te gaan en Trafford tekende de arm van zijn vader in de zijne, en hielp de oude man de wijde omringen Trap "God zegene u, mijn lieve Trafford!"
zei hij, terwijl Trafford het overhandigde hem naar de hertogelijke bediende.
"Ik ben altijd zo blij als je kunt kom naar beneden!
Ik wou dat je vaker bij ons kon zijn. '
Hij legde zijn wit hand op de schouder van Trafford en keek in het graf, knap gezicht liefdevol.
'Op een dag, Trafford, ik hoop dat je niet komt Alleen Ik vertrouw erop dat ik misschien gespaard mag worden om een ​​dochter te verwelkomen, om te zien de kinderen van mijn zoon - de toekomstige hertog van Belfayre - spelen op mijn knie.
Welterusten, mijn lieve Trafford.
God zegene je!"
Toen Trafford de trap afliep, was er een mist voor zijn ogen, en ze moeten nog vochtig zijn geweest toen hij de salon binnenkwam, want Lilias keek angstig op naar hem en trok haar rok opzij dat hij de lounge met haar zou delen.
"Wat moet er gedaan worden, Lilias?"
zei hij met zachte stem.
Haar hand stal sympathiek in zijn hand.
"Beste Trafford!"
mompelde ze.
"Hij lijkt het helemaal niet te begrijpen," zei Trafford.
"Nee," zei ze.
"Vorige week stuurde hij de stad op voor een suite van parels - het was mijn verjaardag; en ik heb je nog niet bedankt, Trafford, voor mijn mooie armband.
Zie, ik heb het op.
Heb je niet merk het op?
